1.9放左282 執左6皮野 爽撚到..

今日搵間黃店叫外賣食豪d
有無推介？

圖？

唔放第二日你就有60萬

我唔想第日咩都無哂 投資應該量力而為

等我接貨先

而家1.3 落到$1再入 輸左當支持黃圈

起完底，禁返上一頁出去

希望你可以捐返少少蘋果

尋日0.25買咗25m，1.75放左

有買蘋果

屌我0.6入 今次你咁撚醒咁早入

今日買左幾十份

我算早放

1.9果個hold撚得1分鐘 你1.75好好啦

個價好撚好睇
到底幾時暴瀉

瀉緊 本身我諗住開返市就放 屌奶星一野爆上1.9 咁岩放得切 我叫好好運

我係未來人，聽日上到2.3

恭喜哂
我d錢allin哂係第2到
完全參與唔到

捐番d比壹傳媒

買左幾十份報紙

如果真既話 訂閱蘋果支持下

0.08 入左3皮而家即係賺緊幾多？

35蚊